[高水平]場歐聯決賽點解可以咁悶？

中路都冇人識組織攻勢既？

熱刺妹到好似贏緊咁

無見過中場 乜撚野 艾歷臣 皇馬買實變水貨添
全場掂波最多就係Son 垃圾波
係bar爭啲想掟mon 好彩唔係係屋企

利咁早入左粒 主動放棄控球俾熱
但熱控球主攻又唔係強項
加上兩隊互相熟悉既情況下唔敢太過進取
咪變成半膠著狀態

難以想像呢兩隊波係過五關斬六將咁入到決賽

唔知你地睇波個時有冇聽評述

話場入面又濕又熱，影響咗球隊發揮

摩佬都話踢決賽為左贏
一個失誤可能就輸左個冠軍
你要睇好睇既睇友誼賽啦

有籍口，唔知其他球隊用唔用得呢個籍口？

籍口 二

咁樓主想引導我地向邊個方向討論呀 想要咩結論呀 睇下我幫唔幫到你

講個因素又話人藉口

歐霸決賽水平低
歐冠又悶

咁點算

好人好姐冇腦到要俾人引導？

點講都講唔出好睇呀？除咗某d盲目fans之外

係呀，請

無腦就教都冇用啦，等死算啦

事實真係悶

比球證個12碼搞彎哂